有冇人驚林鄭下台

我地唔係要你下台／道歉呀！！！！！
你係做實事就回應市民訴求
１。撤回逃犯修訂條例
２。撤回暴動定性
３。撤銷對義士控罪
４。調查黑警

仲有人工島，國歌法！

長期嚟講要有部門可以制衡黑警
同埋要有真普選

仲有醫管局單野！！！

推

撐住呀柒婆

佢落台一定會搵個民望好/形象比較親民既上
例如薯片叔叔或者張建宗
有好處有壞處
好處係要爭取救番義士可能比較容易
壞處係佢推動政策既手法一定無而家咁差 中間選民應該幾 buy

好驚

sorry巴打
係我諗多左
條仆街根本唔會落台